# README #
Pytho3.4 - dev
gcc

### What is this repository for? ###

* Ściągawka do szybkiej nauki rozszerzeń modułów Pythona i przykłady użycia tego kodu w Blenderze 2.71

### Who do I talk to? ###
pracacp@gmail.com